串嘴 = 好朋友(?)

呢3條友，成日都一齊拍戲
都唔使點講佢地係邊個

平時通常都見到巨石同Kevin喺唔到訪問/selfie都會串黎串去
反而Jack 就頂盡都係串吓2句，扮吓人地，笑吓咁

但我就想問，係咪一定要可以串得好盡先叫friend?

我就唔係完全認同。

我覺得，如果可以搵到個可以同你串到盡都唔傷和氣嘅，的確係好難得。
但每個人都無可能完全認識對方，就算串1萬句，都冇踩中人地底線。但第1萬零1句串嘴，就踩中咗，咁點算?

所以我覺得，有時點到即止都唔係一件壞事。
保持一定距離都唔係壞事。

總結：無話一定要喺你仆街嘅時候，笑鳩你嘅先係摯友；相反，喺嗰時默默扶起你嘅，可能先至係你嘅兄弟。